====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au cours du XXe siècle , elles assument plus ou moins le rôle de régulateur social et démocratique ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

